(公投)用晒口罩之後大家仲出唔出街?

照出
唔出

豬咀

有得唔出街既咩
番工食飯買餸 日日係屋企仲悶